分手之後有咩可以取代以前成日wts既習慣

宜家慣左久唔久打開whatsapp然後閂返
好空虛 可以點
我諗無返2 3年都放唔低

一放假就更加空虛

搵返個可以秒回你既男朋友

參加多啲活動啦

我係巴

咁始終有放假既一日

自己whatsapp自己

送我個名俾你

same here

真係好無助 唯有呢到秒回下

唔用smartphone咪無whatsapp囉

我excatly一樣

same here
以前日日講早晨晚安
而家響都冇響過

有好多公事都要用whatsapp聯絡

幾耐了

唔通真係要時間沖淡一切

岩岩今日兩個月

如果本身多朋友都還好啲

我覺得搵過一個新嘅會快d
不過之前戈個hurt得我太深
我好驚我唔識再去真心愛一個人

上連登鳩up post瘋狂回post

無咁易搵到
本身條件差

d post好悶

件條係次要, 圈子細難識女仔先係重點

我都差唔多係咁

做緊野？定讀緊書

好辛苦

時間會幫到你 係真
搵其他興趣分散下注意力啦巴打

我諗返中學雞個陣
曖昧左一排一齊左一排 3個月都無
都已經要用我2 3年放低
宜家真係唔知要幾耐

一樣，周不時會禁whatsapp
去到最後發覺whatsapp 得返group

我都有同樣問題呀巴打

岩岩慶慶地退哂d group

好似撞過你

之前有人同我講 拍左幾耐 放低嘅時間就係2倍 我之前個個5年 咁講咪要10年
但好老實 散左之後嘅半年會開始明掛住嘅放唔低嘅 其實唔係對方 係段回憶 就差個一下 到你講得明自己個下 你就會放低

有時會不自覺咁開左 之後發現跟本冇搵我 跟住又關番
唉 分開左都就一年 你還好嗎？

唔會有人send😘😘💕💕❤️❤️
唔會有早晨早抖
唔會好似佢咁關心我

同你一樣

2 3個禮拜就日日係度獨自去偷歡啦你
扮晒情聖咁

我應該差唔多成十倍 可能我係一個好重情好念舊既人
但個陣好神奇 去完個旅行就唔知點解放低左
或者有多d異性走入圈子係會易d放低

唔好知啦 唔係一世放唔低

你識我？

呢d又係好似習慣咁戒唔甩

加油

no 因為大家都係男人

咁算鳩數啦你 我心入面條蟲？
我都想有心機晚晚夜夜笙歌

祝你快D 搵到新對象

唉

條件差 不容易 而且仲要放得低先得

哭吧 孩子

真係？

係第二個post

咩post

好似都係我呢d叫春post

以前一有咩on9野都會即刻同佢分享

訓醒之後
睇到嘅msg永遠有佢份
依家每日起身
撳著個mon
好想見到佢個名
但事實係
以後都冇可能再見到佢sd過黎嘅msg

一齊叫春

做緊野, 不過同事男多女少
其實都有幾個條件幾好嘅朋友係單身
不過識左咁多年, 唔敢追

無人可以分享到生活軼事真係...

屌, 呢句真
以前有人日日話愛我掛住我
而家少左個人關心, 好空虛好寂寞

試下約出街睇下岩唔岩

唉
以前仲有得笑佢一路行一路facetime我成個賓賓咁
笑鳩佢沖涼facetime我整到部電話跌落水

搵過件

未識ex之前約過, 食過下飯, 感覺佢好似冇乜反應
之後就識左ex, 同佢曖昧緊時, 嗰個女仔有時會add下我
但係我就hea覆佢, 因為當時一心力溝ex

我係咪識你架

好虐心

原來我並不孤單

話唔定仲有機會

唔易

大家圍下爐

上多啲連登

瘋狂秒回

就算有，但邊有咁易放低
我就係例子，有個女同事個朋友睇過我相 話想識我
但更本個心就最誠實，仲未放低，所以最後reject左

我重慘過你，我同個ex同居左2年，依家我日日反到剭企都好空虛

但講真 可能發展下會放得低

半同居左一年 日日返到屋企戇鳩鳩

唔係咁易既葉cfu

呢樣真係有啲效
無埋連登 我真係唔知仲可以同邊個講野

要踏出第一步先 有機會既話

岩岩先放棄左個機會

教又訓唔到，佢又留低好多野係到，我自己又唔捨得扔 日日望到堆野又開始觸感傷情

咁傻豬咖

連比返佢既機會都無

聽首歌開心下啦

係，前幾日重要自己衰犯賤去睇佢Facebook, 俾我得知佢已經有男朋友了

同我WhatsApp

嘩屌 扔哂佢啲野啦

哈哈 我真心左？ 巴都有興趣唔係掛

前日犯賤去睇佢instagram, 佢同同居新男朋友養左隻好得意既貓
真係好撚開心

扔唔落手。

做運動啦
攰到你連unlock都廢事

block啦 唔好睇啦

都要扔！ 別無他法

咁多同路人應該開個group 然後每日大家早晨晚安 咁咪唔悶囉

原來回漏左
你都無咩朋友？

通常呢d last唔耐

我今日仲on99 諗住兌現佢一個承諾
將頭髮染返黑色，染完之後先發現，佢都唔會知道
之後把鬼火 剷光頭，但依家勁後悔
聽日返工實比人笑

浪漫d 個group剩係可以講早晨同晚安

adore you 光頭

聽講開交友app同多d女傾下計會好少少

但提唔起勁撩人講野

得兩個she she
佢地蜜運中 唔想傳送負撚量俾佢地
另外有一個谷係高登fd 識左三年
不過平時唔多係谷出聲
另外最多係公司谷 有四個

好難搵到岩傾

半個鐘頭前同男友散左，同問

如果兩個sheshe真心fd既唔會介意你放負既
話唔定佢地仲可以介紹d俾你識

你今晚會好難捱

我試約其他女仔去食下飯玩下，玩咗幾日發覺原來我一直都係帶佢地去我個ex最鐘意去嘅地方同最常去嘅幾間餐廳。。。

坦白講你地有排捱
利申:散左大半年仲係好撚sad

投唔投入到先

通常男方主動話分手，佢第一個星期會好爽，之後會愈黎愈掛住你，除非佢已經搵到新一個

絲打唔洗sad

而佢會訓得好好

係 女人則相反

佢連我喊緊果陣都可以去左訓晏教 我都係唔好妄想咁多了

完全投入唔到，一到自己一個人嘅時候又開始亂諗野

我已經捱左兩個禮拜
以為呢幾日好啲 點知頭先沖沖吓涼
喊到就窒息 抖唔到氣

加油呀絲打

男人唔到無左都唔識珍惜 放長雙眼啦

我身邊朋友都叫我放低啦，我都好積極想放低
但身體好老實，成日發夢都見到佢
訓醒就會想喊，好空虛

我今日斷斷續續起碼喊左3個鐘
要撐住呀

有無keep住同佢wts

最嚴重試過食唔落野

多謝，我希望我有啲志氣唔好再咁犯賤搵佢

有同佢地講過
佢地都叫我放低佢 我值得搵到個更好嘅
但感覺呢啲野，認定左佢，就算有下一個都會對佢念念不忘

佢一定會好爽，我頭2個星期都覺得好似放監咁，想做咩就做咩，但2個星期後就。。。

沖涼 同 坐車聽歌 最易爆發

希望佢會後悔

陰公

On9...轉頭識返個已經唔記得之前果個啦

連喊左兩個禮拜

係啊屌 男人好犯賤

你地好好
但我諗佢唔會掛住我的，佢頭先先講話其實佢覺得拍拖只係人生一部分，但我就太上心

你指其他女仔？有，但唔多，唔想當人地喺水泡。

前提要識到而且要岩

一齊緊都無成日wts

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

坐坐下鐵忍唔住喊
個刻好灰 覺得世界淨翻我一個

口講實係咁 佢遲下實叫哂春

心態正確既

我都係會搭地鐵爆喊，好驚比人望住

有無想放棄

一個月喇
個心仲痛緊
平時同佢去開嘅地方完全唔可以再去
見到啲同佢睇過嘅戲/周邊野都會擊中痛處
之前仲要成撚日睇戲
見到佢鐘意嘅野又會諗起佢

我識左2個都喺放低唔到。。。

可能即刻同莊員出pool呢

多數坐巴士先會 望住個窗口。。

眼淚只為值得既人而流

我搵頭髮遮住埋面
差在未跪係地
好撚痛

i know that feel
以為秒回 見到乜嘢即刻影低send俾佢
個妝化得靚又影張相send俾佢
乜都講得一餐乜都笑得一餐

真係忍唔到 喊到唔敢返屋企

有時返返下工都會喊

個腦一停低就

我會低頭扮禁電話

往事如煙

我係喊到唔敢返學

點解人可以話變就變

試過傾緊project沖左去廁所 好柒

由以前起都係得我單方面秒回
今日同佢講，可唔可以係我講無安全感喊曬果陣應快啲，佢轉頭去左訓晏教

Same here
滴到部電話濕曬

所以真係要珍惜每一刻 呢啲真係唔係必然

喊到眼都濛曬，都仲keep住check佢有無應機，都是無的

突然諗起之前佢講過嘅一句
「我陪你喊」
最後依家咪又係我自己一個喊

我分手左4個月，一次都喊唔岀

最慘係就算朋友都未必頂得順自己成日由朝到晚係咁講埋啲無聊野
最毒嘅方法係自己開個樹洞

甜言蜜語信唔過

無朋友

我都係
係街比佢話到喊 之後佢仲掉低我自己返左屋企
好on9

未必散既

我唔敢再搵朋友訴苦喇
講黎講去都係個啲
最後開左個新ig
日日係入面傷春悲秋

當多個人同你傾計囉 反正我都無人可以WhatsApp

都係嚟lihkg 求秒回吧

我都試過wor

諗到佢第時會同第二個講甜言蜜語
突然傷感

可以同我tg吹水

屌 不要再說了

樹窿ig 95張相

搵個巴扮絲同你傾計

努力秒回你地
見到咁熱鬧好開心

其實係我想散
因為呢啲事已經唔止發生過一次, 好唔鍾意佢自己走左去, 就算係鬧交..

個post 好好
有巴絲秒回

可以分下心

留不了電話

好唔開心, 已經唔係第一次

試下轉telegram

我明白 比人當街扔低好慘

諗起阿fi首歌

樓梯轉角

作詞：黃偉文
作曲：張家誠
編曲：Danny Leung
監製：崔炎德

頹然在梯間落淚
你在從前熱戀 定必跑過來追
體貼地扶我歸去
也及時認錯 發誓最深愛是誰
明明在等你來追 但回望不見搜索隊
心 經已逐級沉下去
做了幾年情侶 還是有一天淡下去

唉
冇人會追我返去喇

想就趁早 假如佢係唔改既

Fb msg係可以send msg比自己

一直都在

仲要之後一個whatsapp都無, 好似由我死咁

我一日post一打相抒發情緒

屌 絲，你搞到我又想喊了

屌呢首歌中學雞已經聽

無錯，之後係我wtsapp返佢

乖

無咁多相po

會唔捨得
但又覺得咁樣好hurt

半年前明明係佢話淡左 要分手 宜家又係佢竟然話放唔低 仲掛住我 男人真係好犯賤

點解可以咁狠

我之前都係咁
不過今次下定決心唔會搵返佢

初期聽呢首歌喊到仆街
因為之前有咩事佢會追過黎搵我
之後又會好好咁落去
但今次佢唔追過黎喇

愈拖愈hurt

這些機會不是屬於我的
佢只會心諗點解唔一早飛左我

唉, 講起又想喊

咁你仲要唔要佢

我都要下定決心唔好再死纏爛打人啦

喊完好啲

打機囉
我以前都係咁
打機打到冇時間睇wtsapp就得

依家仲好有決心唔會搵返佢
但聽日應該又心軟

我地一齊努力

自己一個打好悶

唔好輸埋尊嚴

頭先係街喊左啦
係屋企唔方便喊

i know that feel

無謂同一個地方跌兩次啦

唔係自己一間房？

我都係樓下喊左好耐先敢上樓

堯十三

他媽的

作詞：堯十三
作曲：堯十三

媽媽 我愛上一個姑娘
可是她在別人的床上呻吟
我想知道 她是不是真的快樂
我去問她 她沒有回答

但我打定輸數聽日會忍唔住

咁就抵佢

琴日收工
見到有對情侶係街嗌交
個女仔嬲到走左去
個男仔追都無追
個女仔行多幾步停低翻轉頭望下佢有無追
個下我覺得個男嘅好仆街
好想衝上去屌鳩佢
雖然唔知佢地嘈咩
但其實女仔好簡單，好多時都係為啖氣
想個男仔丞兩句
係個女仔轉身嘅時候追翻佢
但但男仔坐撚咗係到唔知做乜鳩

唔係
要等全屋訓晒去廁所喊

呻吟到唔得閒答啦

岩呀
痛完就會成長喇就冇事

我係咁同自己講

我今次真的好傷，我諗我會忍到

我係巴士站喊左好耐先敢上車
好柒比人見到

Same here 但我去廚房

匿係房喊

打機

男人有時都係為啖氣 可能大啖左啲
至少我係

加油呀
一齊努力

I know that feel
每次比佢掉低我都覺得好hurt, 但又要隊個頭埋去

用我碌巨炮屌你屎眼

自己一個打到悶

過多幾日就慣架啦
唔慣都要慣架

不了

幾日會不會太快

個種空虛感覺好難受

多謝 我會做到的
我仲記得我問佢可唔可以主動多啲攬下我錫下佢
佢竟然答我平時都有拖手啦
我真係衰過地底泥

我都係咁

各位巴絲 共勉之
希望今晚發夢唔會再見到佢
訓覺先

WHATSAPP 我囉

特別訓醒一起身個下

仲會諗係咪自己做得唔好，想試多次

所以咪係到叫春

屌
我呢排都係成日見到佢
夢入面我地咩事都冇
醒返個陣
真係好似天與地其中阿yan個幕咁
喊曬
好想個夢係真

我都日日眼濕濕 未接受到事實 買左張機票月頭自己一個去散心

係呀😔
開始諗係咪自己有問題

叫人點留電話

亂入grp

訓到咪幾好

第一時間check電話
之後咩都冇
個下⋯

真係好撚犯賤 想摑自己

我依個動作做左已經一個月

幾時check都無

跟住我通常就會忍唔住搵返佢
我指佢掉低我係街走左去之後

個種空虛 同 痛
真係
呢排成個人好似死屍咁樣

所以咪比佢食住

識下新女仔，唔好抱水泡心態就好了

我都有咁諗 仲諗可唔可以比多一次機會大家

我頭先先喊住叫佢珍惜下我

但每次都係得自己改

每次佢會講一大堆野
之後咪又係咁

無咁易

我都唔想
其實除左呢樣野之外佢對我係好好
但我真係好唔鍾意無啦啦夜麻麻比人掉低係街

比d 尊嚴自己

我地好似, 我叫佢唔好咁自私, 淨係識諗自己, 可唔可以諗埋我

開空頭支票佢最叻

留個tg囉

逃避問題佢最叻

比啲教訓佢 試下玩失蹤

我知如果佢有心同緊張既 就自然會揾自己
但會唔會係佢都諗住我會揾番佢先

呢啲對佢黎講無用
試過但係到頭來玩返自己

我連機都打唔落，做健身，返工都會諗住

出街都慣左睇wts咖嘛 邊有得打機

係呀，佢就應：乜我宜家無珍惜你咩？
係街到話走就走扔低我，嗌交唔會主動搵返我，成日話我太上心拍拖令佢攰，咁算唔算珍惜

點玩返自己

點解我地遭遇咁似

佢仲問我 得唔得閒一齊食飯 我話驚尷尬 佢竟然話咁唔尷尬就約得啦 屌 你想點啊

telegram bot

求佢比機會我 唔好分手
我話會改

真係有排捱 散左七個幾月

要試下若即若離

平時見到人地係咁打開whatsapp 無訊息，不斷重覆，好on9
依家我都開始明明地

一鳩樣

你都好犯賤

身同感受啊
啱啱同男朋友分咗手 4年感情話無就無
而家成日都好想好想搵佢
但又成日忍唔到

真係好慘咖

佢唔會搵我, 見我失蹤大半日最多都係夜晚sd句：去左邊？就無下文了
你以為佢會好擔心/緊張你？錯了

Del佢contact啦

咁講姐 當鼓勵下你

個人會頹到冇曬興趣
任何人都唔想理
唔想覆wtsapp
野都冇胃口食

捱左一個月

如果我男友都求我比機會就好了

我都五年幾了...我唔相信佢真係唔要我...

我都係咁話

岩岩又做左次

係我求男友俾機會我
但唔覺得我有對佢唔住

今晚第一晚

絲打 你值得更好

我懷疑佢del左我電話喇
我淨係睇到佢icon
但永世見唔到佢online

@NHIZzz

加油呀
會好攰
但訓唔著

喊啦絲打，會舒服好多
然後無限loop

同樣問題

我見到佢online but never typing

食唔落野最辛苦

琴晚同女朋友散
喊足一日, 個心好辛苦
明明知道大家仲愛

喊到攰

岩岩見到佢online
但都無關心下我

黎圍爐啦

開個失戀group 叫春

喊左幾個鐘頭，喊唔出眼淚了

點解分啊

我親口開聲同初戀講分手，到宜家已經兩年，我連一啲後悔同懷念以前相處嘅日子都冇，姐係點？

I know that feel 我個wts變得好冷清

( Show Blocked User - 連piece雅😍 )

見到佢online 仲發夢以為佢可能想氹自己

佢個對話沉左底....

覺得放棄人先個啲人無資格叫春

返工返學充實晒啲時間

因為係你飛佢

係 ff太多
今晚唔洗訓

頭幾日我有留意對方，見有typing,但最後咩都無send 黎

我坐咩車都會 自己行路都會 本身聽住歌玩緊電話 突然諗起佢 回過神個mon都已經熄埋 之後繼續玩電話 然後又突然諗起 一程車一段路不斷重覆咁樣

心裡面仲係希望可以起返埋一齊
而家異地緊9月就會見返面

隔離post個前男朋友？

佢dse本身大壓力
我又冇體諒佢, 一時間佢承受唔住
明明上星期仲好sweet
佢仲攬住我叫我唔好唔要佢

好想del左個record
但做唔出⋯

邊個啊

點解散 我男友開香檳你就喊足一日

好想佢氹我
好似以前咁

屌，咪即係你根本無愛過人

黎連登熱鬧下

當那次我再三被佢拒絕復合
而且因為某事嬲左我
唔再需要我幫的時候
我就知以後完全無希望了
為左唔再見到佢灰剔我
我下定決心忍痛del左佢wtsapp&聯絡電話
從此再無機會睇返我地之間的過去
亦唔會比自己有機會唔小心打比佢
亦唔會再睇到佢嘅上線中
可以專心工作了

但其實佢電話號碼早已刻喺我腦海中，好似常識咁唔會唔記得
甚至我諗如果有日我老人癡呆
可能就會打呢個電話號碼去玩電話

起碼你都有ff空間
我諗我果個可能同緊莊員吹水

沖涼訓啦

join

咁你仲分？考試先黎呢啲打擊好慘咖
搵返人啦

本來想話樓豬你

feel 到佢都唔開心
我話掛住我就再揾我
佢話唔得, 掛住都唔可以揾
del 埋我d msg 同private ig
佢聲稱我d 大小禮物佢都掉埋

都叫曾經佢有氹過啊 佢一次都無氹過我
明明佢做錯激嬲我, 最後都要我搵返佢做死狗

我唔想承認，但過左就過左

我都係 我唔信佢對我已經一啲感情都無
我成日覺得係因為異地 我又成日叫佢搵多啲我而造成壓力比佢
但事實上係咪就唔知，佢話係自己唔想拍拖，加無感情

我已被del
連online都睇唔到

我唔會逼自己delete...
因為del都無用...

好想喊
Truly 呀

唔係我分架
係佢話覺得愛到好攰
我呢個星期係咁想辦法氹佢
但咁反而好似俾更多壓力佢咁

我封存左喇
唔洗觸景傷情

今晚佢親口話對我已經無耐性
我覺得我要入醫院check check 個心

喊啦，頂住咪仲辛苦
同你地傾緊果陣，我都已經留緊眼淚

我無放棄人啊

九成會手賤㩒入去

我地係咪比四年，五年呢個"年"字困住左..
因為無左就係無左...幾多年都係咁話...

所以咪無話你

我都唔敢睇返同佢最後對話喇
我驚我喊到痴線

同佢打下氣夠啦

個心真係勁痛
我唔想承認⋯但我真係仲掛住佢

佢電話到講
不過都好，等我死心

比個膊頭你

喊到無眼淚了 我相信我在康復中

其實歸根究底係我仲好愛佢
接受唔到 而且心裡面覺得等9月結束異地就會有機會
我覺得佢唔係啲咁絕情嘅人，見面就會有返感覺

喊到攰就訓

我都死心喇
人地都del左我電話
我係佢眼中只係no body咋

趁宜家裝備自己

共勉之

係時候first attempt 佢應該都去左訓了

當人係寶，人地當自己係草

Long d 九成散

利申 long d 兩年

我好珍惜 有時同佢過夜我會成晚唔瞓睇住佢
無機會了

如果而家一路唔同佢聯絡到9月
我驚佢已經徹底move on咗 到時就更無可能
我問過佢 佢話暫時唔想拍拖 到時想拍嘅時候任何人都有可能

我當佢係the one
我只係佢one of 咋

同Siri拍拖

珍惜完仲係散更痛

咁你應該慶幸自己有珍惜每一刻

好辛苦啊 我地淨係要long d一年 都過咗一半啦 而家先黎放棄

咁樣

我都係 好驚有朝一日連佢哋都覺得我煩之後唔要我

當朋友咁keep住contact先？

一早已經無朋友

佢個hehe fd 同我講話
我嘅世界只有佢
佢嘅世界唔只得我

佢好人緣 多朋友 尤其是異性

我已經feel到佢地厭惡

本身今日煲左糖水比佢食，拎去比佢，點知被飛
宜家臨訓前，竟然仲想問佢好唔好食
屌

我同你諗法有啲似...我想揾佢傾...但又怕再被插一刀...但如果唔爭取又怕後悔同隔耐左佢就真係完全move on....

等你地訓哂 我就去訓

忍唔住笑左

屌我都係
我之前仲hand made緊啲野想送比佢
依家唔洗送喇

我幫佢答
好食！

真好

做多d運動 認真

下次記住搵返毒撚

多謝，巴打你咁答，我竟然想哭
都係想有人珍惜下欣賞下自己姐

終於有人陪喇

認同

呢個爐長期有爐火

我都買左材的

自己wts自己

變心真係好屈機
將得意野變成無聊，將承諾變廢話

我都買左材料

未分前 買左份生日禮物諗住可以等佢飛走後
佢生日之前寄俾佢
點知被分手 禮物又寄唔出

我驚拿捏唔好會令佢更加覺得我煩
而家嘗試緊朋友溝通 但係當發現分手後佢生活上發生咗好多嘢我都係唔知嘅時候 個心就會好痛

明明曾經係咁親密無話不談嘅伴侶 點解會變咗對對方嘅事一無所知

唉你哋 本身已經喊到攰覺得自己無得再喊 原來我啲眼淚係唔會停

有人煮野比自己食真係好幸福
個衰仔唔識珍惜

好癲

駁唔到

呢個playlist..

係啊
好想知道佢生活上嘅嘢 但又驚佢覺得我煩
9月應該係唯一嘅可能 我唔想因為斷聯而令佢心裡面完全無咗我嘅存在

點做朋友呀
講野個態度已經唔知點好，自己咩擺位都唔知
太關心佢又反感，唔關心又做唔出

唔會停唔緊要 會攰就得

蛋糕、曲奇、糖水、便當、湯etc
乜都整過，多數時候拎到去佢屋企樓下/學校/公司
最後都係一句我對你無左耐性
完了

尋日散左

我就咁問下佢最近點啊之類
傾到最後都係忍唔住提感情 佢應該已經反感咗

喊到攰但係啲眼淚都係一直流

已讀佢睇佢咩feel

我等緊10月佢生日，唔知最後一句生日快樂可以換到啲咩冷漠嘅說話 好矛盾

點解咁多人呢排散

喊完，停一陣，又喊過

隻眼keep住腫 點化都無用

：多謝

啱呀
做人好似冇曬目標咁

放棄自己，唔化

戴眼鏡啦

七年既感情 今日第一日分手
求指教

10月仲有好耐 最怕就係對方move on有咗新戀情/接受咗分手

各位巴絲打，我去訓了
分手第一晚

大家都要撐住呀

七年 幫唔到啲咩

飲酒

訓到就好啦

岩岩琴日分左手
呢一年黎每日我都會同佢一齊返工放工
一諗到聽日要自己一個返工就好sad

唉，訓唔到，上返水

我都想知 佢話慣左...

咁又唔得 可能下一秒會遇到自己下一個呢 好似係

點解一個比一個痴線

Hi

唔戴呀 佢話想睇我戴眼鏡個樣 依家佢唔睇我唔戴了

日日都飲 無用

可能戴完會返黎

分左手就黎一年
而家有時睇返我地之間既野都會忍唔住喊

希望你瞓到

佢話鐘意長頭髮多啲
我依家係短頭髮喇

七年真係除左時間沖淡仲可以點

我啱啱將wechat收埋咗入個folder度
唔知會唔會因為唔洗成日見到個icon就少啲禁入去

佢都唔會知啦

人在外地 想搵佢都搵唔到 仲有三個月先返香港

我都要剪！

異地+1 我要9月先見到面

聽住tonick 首長相廝首

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

我都清空左個通話記錄喇
之前成版都係佢
依家咩都冇喇

佢鐘意長髮妹嘛
追飽佢啦

我唔捨得del
我啲friend話見到我幫我del

我有back up

試過女朋友同我講分手，我日日都似癡漢咁等佢收工
然後佢同翻我一齊
利申，有情緒問題

上個星期訪問完恆仔

今日同佢傾咗一陣 問佢可唔可以一個禮拜打一次電話陪我傾下計
佢話尋晚可能有時間
結果都係無打黎
所以我都del咗個聊天記錄啦

我del咗啦 唔想再見到佢個名就禁入去搵佢

聽緊分身術

呢個版本夠曬腰心腰肺
慎入

睇緣份

宜家呢

分左手一個半月啦,唔慣無左個親密既人比我係whatsapp分享生活大小事 唯有自己係咁搵野做等自己唔好太空閒諗番以前既野

巴打我好明白你感受

唔想到最後咩都無留低

無人可以分享 始終係補唔到呢個缺位

每個途人亦似足從前的你
我依家嘅感受

就係無

靜左

一轉身能重遇你不禁心中暗喜

仲一齊緊
但佢日日都同佢D朋友講我癡線有病
同我身邊朋友屋企人討論我情緒失控唧問題
好辛苦

隊草

好唔尊重你咁

佢地都拍拖熱戀緊，唔想阻住佢地 佢地仲要成日曬命，點頂

420

有時真係好寂寞

對方越衰 越易忘記
我只要諗起佢粗口鬧我
我就一丁點都唔覺得後悔分手
雖然都有唔習慣 空虛寂寞

聽下歌可能聽聽下就會痛到無感覺

唉屌same here
利申分左手一個月

搵下啲新對象
其實大把好條件過ex
我諗到呢點
人生更加充滿希望

既然係仆街既 一早都無哂feel

whatsapp我 保證秒回

要聽開心歌

日日loop後來的我們

以前日夜有你講早抖晚安、提我早啲訓飲多啲水，話當我m痛就想係我身邊捉實我對手幫我分擔，一開手機永遠都係你

利申：夜晚先會情緒爆發，康復進度幾好

真係好多人最近分手

條件好唔一定對你好

每日打下日記 一次過打晒想同佢想講既野 我打左好似十令日就收皮

咪係
上一秒係佢地眼中我同ex 好sweet
下一秒就被分手

有jer的 你無興趣的

me2

有無睇一念無明條trailer
我好似望住自己咁

電話真係毒物黎

我諗緊應唔應該結束...

睇過篇文章，
指出談戀愛就好似服用緊興奮劑一樣，
長期維持係開心興奮狀態。

失戀就好似停止pak藥咁
戒毒咁既程度
所以我明白你地
我已經5個月 分開左 已經好好多
我頭一兩個月仲間斷喊緊
利申：2年感情，女

就算條件好都未必中意你

猶如絕症
天天有預感
幸福即將降臨

有 控制唔到自己真係無辦法

點解呢

岩岩打左俾佢又俾佢鬧左穫

呢排好多post 都係到叫春
睇完好多負撚量

我又好鬼有自信啵
唔知點解
可能持住自己年輕又有啲樣
每人都一定有佢既優點架
無自信真係一啲魅力都無
溝仔/女都難
加油啊

我都睇過 戀愛真係雙面刃黎

早d訓好過啦

只知感覺失了蹤
曾經好努力 但發覺有啲野已經返唔到轉頭

後來的我們好到肉個心好似撕開咁

你仲夠膽打電話
我諗我係街撞到都唔敢嗌佢

呢d又係會傳染既

你感覺失蹤定佢啊？

你就好

係我

我ex無樣又窮
但勝在對我真心又長情又真誠
令我對佢越看越順眼
我咪一樣比佢感動到
果陣個個踩佢襯唔起我 又年紀大咁

凡事相信 凡事堅持
出多啲識人
見到有啱心水既
一定要追下
啲女好易追
越後生越容易！
共勉之

有時可能唔關自己事 係對方變左心or無耐性頂你唔順 咁樣好無辜

俾d心機 可能會搵返 唔好白白斷送一段感情 會後悔

其實毒撚一個更開心。。。

終於看開愛回不來

最後點

巴打加油
2年幾前分手好似世界末日咁
覺得冇左佢唔得 又唔敢同朋友放太多負
但我keep住返下工見下fd
過左年幾就自自然然放低左

依家望番轉頭好似一場夢咁
見到佢都冇乜野 呢個世界冇話邊個冇左邊個唔得
勉強一齊都唔會開心
不過唔洗太執著一定要放低既
順其自然 慢慢就會建立到自己生活
雖然我習慣到一直都係單身狗

有時真係咁諗

最後嘈交佢用粗口鬧我
玩失蹤幾日
比我狠飛

又自殘啊

試過佛羅倫斯喊到返倫敦，眼淚係auto mode 咁流，但因為附近乘客有望住我，我唔敢大聲喊。一返到房見到佢送俾我嘅嘢終於忍唔住一野訓落床爆喊

琴日whatsapp過佢問正經嘢但我唔敢同佢傾落去，驚佢以為我想復合嫌我煩，其實我都只係唔想大家做陌生人姐

Ex 係A0 可能唔識珍惜 成日hurt到我
你地拍過已經好好 起碼下一次少犯錯好多
更能修成正果

我又係又窮又無樣
希望你講既野係岩

我地唔係第一次鬧分手
每次我都氹得掂佢
但今次佢真係下左決心

做陌生人好過啊

有次同佢出街
佢同我講佢成晚無瞓
已經眼瞓到唔想瞓

可能我都會痛下痛下就唔痛呢

搭車番屋企個車站就係佢屋企附近
次次去到都有種衝動想去佢樓下睇下會唔會撞正佢落街當係見佢一面咁

利申: 絲

有得揀我寧願一次就白頭偕老

開手機就DL APP 玩, 睇YOUTUBE睇片, 或培養興趣, 做GYM
我做暈上面D野, 依家仲有埋行山習慣

但屌你老母我行左山之後好想同佢一齊行

其實點樣wtsapp可以有咁多野講
日日D生活都好似冇乜大變化咁有咩傾

慣左痛

點解要利申絲
見到咪又係老尷

你都識講啦 會想搵埋佢一齊做

乜都可以講下

差唔多 幫你推下

生活日日都差唔多架啦
定因為我係一個悶蛋

我為咗令自己好過d已經呃埋自己 我認呀我認呀我仲想同佢一齊返呀呀呀呀呀 但現實我係唔會敢承認

感謝你

人世間係好多無奈既...
好少初戀走到最後
唔識珍惜係最大原因

我覺得每一個感受都可以同佢分享

分開左幾耐啦

搵朋友傾計

要重新投入過真係好攰同好麻煩
同埋真係好難搵到一個夾

明明控制情感係大腦
點解個心會痛

男人係咪對同性朋友做唔出呢啲？
我指分享每個感受

無啊！係無啊

搵過個

你ff下個靚女鍾意你！
你會唔會：哇 ？

搞到我都想知

個心會up住up住 透唔到氣咁
我初時都係咁

我第一次拍拖對對方好好，自己唔捨得買野留返d野同佢出街食飯睇戲
未試過罵過對方，最後佢識左第二個飛左我
開頭好唔開心好唔習慣，突然部電話無人再搵我，日日無心機咁訓起張床到
果陣臨考final咩書都無溫直炒
依家自己開始慣返自己一個，得閒聽下歌睇下youtube 時間好快過
已經放低曬之前既野lu, 留返d錢有時課下金打下機仲開心

Ex7actly
所以好難搵人代替到

屌準撚到

派帽既就算啦
唔值得你紀念 唔值得你傷心
佢地有報應

我會無安全感 屌 太毒添

拍左幾耐

我都好想佢會後悔而回頭
但係係因為佢仲想玩未定性所以分左
男方就算無新一個快都可以話放就放

可玩夠會返黎
不過呢d都要唔過

睇哂咁多頁post , same 已經兩星期冇傾計見面啦。記得上上星期六仲好開心行街，因為我返工既壓力令自己少左理佢，令佢覺得同我一齊愈黎愈多負能量。以前返學既日子日日見日日都好開心，有時吵架都好快好返冇咁多壓力
依加佢block哂所有野，完全揾唔到佢，只可以用屋企人手機睇下佢有冇上線，又133打比佢希望佢肯聽。 有叫過自己振作，有時無事，但總會突然諗起佢，心痛到咩心情都冇，冇哂思考咁 可以點

其實個感覺幾有趣 真係要分手果期先有
而家想痛都唔識痛

其實之後發生左好多野，不過算啦都唔想再提
問心無愧就得
之前想搵下人傾訴下但成日搵人自己都覺得煩
後尾鍾意左聽下歌心情會好返d,時間又快過

年幾

佢都變得幾快同幾絕
無計咖啦 辛苦一排啦

痛多陣就唔痛

我都係 而家覺得唔係咩大事 同佢分開
無左呢種咁難頂既痛

仲未訓

我上次見佢都仲好開心睇戲食飯
佢仲話下次要帶我去邊到邊到
突然有一日佢就消失咗

用左幾年放低初戀 之後會覺得自己好戇鳩哂左好多時間

喺美國

一定要講！講晒出黎先舒服
我對朋友講晒
我已經聲明自己會好煩
佢地聽晒我講任何廢話/叫春
後期無乜點再陰啲陰啲「痛」
你越唔講 你陰啲陰啲痛仲耐

未放得低
不過都知依加一齊番都唔會行得耐
如果我一兩年後仲愛緊佢
佢又玩夠想停低
我會接受

岩先個啲都訓得七七八八

個個都係嫁
focus on your life, ok?

出得一次軌就會有第二次
你唔尊重（愛）自己 無人會尊重（愛）你架 明嘛？

依家已經完全放低曬

學下呢個理性巴打

好傻豬啊 好難擔保佢下次會唔會又唔要你

應該係積埋積埋所以再吵架就諗唔再想同我一齊 唔知辛苦幾耐，身邊好多野都會諗起佢，另外聽到朋友結婚，同女朋友點點點，睇fb instagram 見到其他人一對對去旅行，就會好有無力感孤獨感，自問付出都好多，係最近幾個月自己多左少少情緒 呢兩年好多時間都同佢一齊，好少約朋友出街，好多都已經冇，依加

你都去瞓啦巴打 唔好諗咁多

已經好盡力做自己野 但好難避有啲空隙時間

blk左幾耐啦？

好多都已經冇聯絡，依加又冇咩朋友，返工圈子又細好多，自己一個唔知點從頭開始 好無方向

訓唔著

上d黎叫春鳩嗡

試下自己去旅行啦，下年我都會試下自己去旅行

係囉 會如釋重負咁

唉個post越睇越灰

blk 左個幾星期 用盡方法揾佢，一個一個咁比佢blk, 真係咁絕，我地經歷既野真係可以話冇就冇？

成日都係睇佢係咪在線 但佢唔會再同我輸入中

對唔住

去佢樓下等下？

千奇唔好搵，愈搵愈衰

返工都冇心情，做野愈來愈差，都有諗緊辭職抖下試下一人旅行

戒左佢啦

條女係考dse前一個先黎分手，仲要係

唔洗養家既可以諗下既

好想去，最後既方法 不過最近做野好忙我收工佢已經上左屋企

呢d真係好賤

訓唔到

再拖就無咖啦 當係最後一次機會 都係唔得既就算吧

應該再過多排先揾佢但呢段時間好難捱，晚晚好夜訓第二朝一早返工冇精神唔知自己做緊咩

hi 又見啦

樓豬

聽朝洗唔洗返工返學啊你

冇

拍5年分手，用左9個月諗通離開便是愛

我5年後係街撞番初戀都唔敢嗌
但平時冇諗起

不要再說了

9個月算快

見到都會點頭微笑

有時睇youtube 聽歌 睇書冇事，但之後個感覺又會空虛返，唔知幾時先可以放底

要返工, 唔想返

點做到

旅行啦

我都要返學 起唔到就dayoff算

好在我仲讀緊書， 平時返學已經好chur
依家仲有fyp 做
時間會幫到你巴打

同佢去過幾次旅行，一人旅行係咩感覺

因為我覺得佢好慘走左寶 當恥笑下佢

食飯坐對面枱 諗左半個鐘都唔敢嗌

但返工返學有啲野做又好似好啲

我都未試過一個去

做做下野都會突然諗起

返工都算係有野迫住做 但返學無心機既都係hea 不如屋企hea 慳返啲車錢

好難

我極端起黎係del wts

但唔代表我唔掛住佢
我只係知道再繼續日日單方面搵佢係難為左佢
9個月 都係我搵佢
聖誕 新年 情人節，都係我單方面送禮物
我只係明白 我咁做只會令佢難做
我知道我已經無能力讓佢快樂

好想自己係一個social啲既人
發現原來無乜朋友，想放底一個人都好難
起碼一打開wtsapp根本無人搵，個種空虛感，令你越會掛住以前有佢同你乜都share一餐既時光

一齊聽下歌 好應

散左仲送野

迫自己唔好諗
上年3月19號朝早係我第一次主動wtapp佢
之後幾乎每一日都keep住wtapp
發生左好多事
由我差啲溝到 到比人折糊 最後日日唔要面搵佢
琴晚臨訓決定del曬所有可以搵佢既方法
岩岩好一年冇多冇少
Day1順利度過

淨係想覆佢既WTSAPP
其他GROUP都唔想理

完全明..
但係一諗到佢飛我就覺得佢唔會有好結果
所以理得佢啦

屌 好撚應

早晨早抖啲個真係
但都好睇人
第一次散嗰時真係好辛苦 好似身體冇左啲野咁
第二次散反而覺得幾開心 終於回復自由身
利申A緊 過得幾舒服 時間會幫你習慣

雖然唔算分手

濕爬啊

宜家再見到可能夠膽嗌,見佢好似搵倒個可以嫁既男人, 戥佢開心

我自己就覺得有班人陪住無咁易諗起唔開心野
不過收工返到屋企又一樣

好想再同佢wts,臨訓傾電話
返左工朋友愈黎愈少見，每日放工返屋企，六日又係屋企

姐係咩關係

最近好中意呢首
盼有一天我可以心死 我可以心死

究竟有無辦法可以戒咗佢
我依家唔敢開whatsapp唔敢開tg唔敢開ig
好驚見到佢啲嘢

有人陪下始終好過自己係屋企亂諗

BLOCK晒佢 對自己好

del哂佢啦

我都試過
睇到佢出post會好驚 係驚到心跳加速嗰隻

全部歌都好正

block咗都係會unblock
我仲問佢以後仲係咪朋友叫佢唔開心可以同我講 我會即刻出現

佢電話我倒轉都識背del嚟有用咩

你要習慣沒有依偎的肩膊 尤其是孤單一個
大世界裡 會找到別個

送比你地

我依家就係咁
好驚佢post同啲女嘅相

del apps啊

開頭我都驚會unblock 但諗到佢點對我就唔會解block
一直block直到依家仲block緊

絕啲啦

我捨得block 但唔捨得DEL相個啲
咁起碼唔會俾佢搵返我
自己痛苦就夠

咁會無朋友

真正既朋友就算無呢d都會維繫到

佢對我又唔係差 不過突然間消失咗

忘懷不到還是放不低憶記

本身無乜朋友既，del 同唔del根本無分別

絕唔到

盼有一天我可以心死

若感動過 若燦爛過
並不枉過

咁你更加可以del

唔想知道自己係咪原來一個真心朋友都無

我真係試過因為驚見到ex啲野del左ig apps 之後down返就幾日先上一次 呢個情況維持左幾個月

我都唔知算咩關係

聽唔到佢同我講早抖好似差咁啲野咁

其實呢d一早已經清楚啦

我直頭轉埋wts no.

溝個用 Line 嘅

自己同自己講

明明知你沒我亦太習慣不會回望一眼

男仔黎講，正常同性朋友都唔會點靠wtsapp既

我account都del埋就算down 返app都無用

男仔就話姐

如果有一晚佢無講晚安我個晚就會發惡夢

我係絲

agger

我開始打喊露 睇黎今晚有得訓

我都有 但唔想訓

我要去行街分散下注意力
早唞咁多位巴絲
早啲瞓唔好諗咁多 瞓醒又係新一日

做廿下掌上壓啦 會攰到想訓

有緣再傾

訓醒果一刻先係最恐怖
發現原來所有野都唔係發夢 係真既

搵機打是常識吧

只可以怪自已太投入 投入到冇左自己

我介紹哩隻比你玩 佢可玩時間超高 d石不停有 可以用石買體繼續玩 玩到眼訓都得

NHN Entertainment Corp. 的 Crusaders Quest

好複雜咁

agger, 永遠一訓醒係情緒最低落既時候

所以眼訓都唔想訓

巴絲們我訓先啦 聽朝8半堂
聽曰呢度再見啦 你地都早d訓啦
加油

分手個刻，真係無乜野，仲心諗分咪分，點知每二朝一訓醒，突然間喊左出黎唔知咩事

分左手兩個星期
變返做毒撚好唔慣
忍住等佢考完試先搵番佢
佢想溫書叫我唔好煩佢
book晒酒店機票五月同佢去旅行都應該要cancel

好快就習慣，一定唔洗兩三年

Del左個wtsapp
我日日好手賤禁入面睇佢last seen
見到佢online 就諗會唔會轉做typing
不過 這些機會

就快第三個月
我係咁撐住自己：好好過自己生活，對方都咁堅決要走，自己都要向前走
將來嘅事情將來再算
再執著以前嘅事都無意義
因為關於佢嘅事你都無權利再諗
相信有d人就算花一世時間都冇可能放得低，如果真係做到咁無情，當初就唔會有愛情
不如拎番起自己去取代對方以前的位置

起身返工，琴晚無夢見
但起身一樣忍唔住禁對方ig同whatsapp

早晨

Same here
打打下字 、去廁所個陣、自己一個放lunch 個陣
都會無啦啦喊
完全無精神focus 係做野到
放工反屋企個陣又喊、無心機做其他野
好似喪屍咁

得閒同siri 傾下計

同佢去過兩次旅行
兩次都好幸福好開心
依家啲回憶諗起都痛

同佢一齊睇過18安士演唱會之後
一齊鍾意supper moment ，一齊覺得sunny 好正

那故事倉猝結束 不到氣絕便已安葬

佢今朝send msg講左一句佢都覺得自己過份
又想一句說話就氹返，當無事發生過
不過其實佢今次會主動搵返我已應感恩

之前人生重心一直係對方，佢重要過自己
都係時候錫返自己多啲，重視自己多啲

就算覆合左都好，絲打你要正視依個問題
其他野唔講咁多啦

我唔諗住應機了
唔好再比佢折磨我了

加油啊

一起身見到呢個post
即刻屌自己
因為exact7ly 做完呢件事

成日都做，個whatsapp 對話已經開始沉底

有諗過做傻事

巴打唔好呀，女死女還在
一生人唔係得一段愛情
叫下春咪算

我係絲
Between 依家對任何異性都無興趣
有個男仔好關心我係呢幾日都會搵我wtsapp
但我連覆佢嘅心情都無

不斷loop

返工返學啦

打丁算啦

有時會打丁都無mood

濕鳩語錄

反而時間多左，多左打丁
之前反而無咩

係濕鳩
但好應

幫ex 打丁

放心
兩三個月後就會慣

我都慣左

完了 ，習慣了，就好了

攰上加攰

搵返佢打

沒那麼簡單

搵唔翻佢

拍左2年半拖,男友好鍚我.
但因為自己性格有問題,佢最後忍唔住同我分左手.

挽留都挽留過,仲挽留得好肉酸.

分左手1個月多d啦...依加的起心肝del左佢ig,fb.
但真係每一日都好掛住.
希望可以一齊走出傷痛

肯del已經好大進步 加油

咁練好d幫下個打

岩岩忍唔住add佢contact睇一睇佢wts最後上線又del返
好驚忍唔住搵佢

成個人好empty

一直係到諗我到底做錯左啲咩
導致佢要分手
一直都諗唔通

好天真

搵d戲睇

呢個post係咪全部都係我既分身
點解做既諗既都係一樣

每分鐘都去睇佢有無online 有無ig 有無mystory 有無twitter
無左佢既生活好空虛
我已經搵左好多野比自己做 但完全無用

搵啲一做就無得停既野 搵好多戲黎睇

今日睇左一套無同佢睇過嘅戲
又諗起佢

我都好想搵返呢種感覺
早啊 goodnight
依加我間唔中打開
但冇人搵我 好空虛

其實我都開左個post
分開之後冇左世界咁
諗坐主動搵下朋友
點知發現 原來已經冇曬朋友
幸好有幾位巴絲都願意同我傾下
分擔下心事 先至冇咁down
其實我都分開左兩個星期
每一日都唔知自己仲做緊乜
發夢醒 又打開睇兩眼
起身又急忙打開
但冇再睇落去
佢既世界都已經冇我
whatsapp已經由分開後
冇人主動再同我秒回傾計
其實我有好多好多時間
但只係得發呆
想搵一個人 陪伴下 吹下水 9up下
都已經搵唔到
of應該完全明白我感受 係咪

係,...好痛苦呀連早晨早抖都唔可以同佢講

等我地已經放低嘅時候
就輪到佢地叫春

Ff

振作 我都係日日上黎連登取暖

之後改好自己追返佢

改好自己 好到佢追返我轉頭 再中出即飛

sorry我諗多左

原來咁多人都同一樣

唉 我睇戲都係同佢睇 咪又係諗起佢

我好似lum左條柱咁 咩都冇野 少左個人理我 聽我講野

冇左阿媽 宜家冇埋男朋友

你好慘 學下其他巴絲咁做運動

我一早已經知自己無朋友

個人冇左啲咩 就越想要咩 我好憎自己 我好憎自己有精神病 我都好驚自己 我唔敢自殺但係好辛苦 每個月都病發一次 我好憎自己

伯母咩事

屌個個都係做運動

同我講早晨早抖啦

可惜無乜運動鐘意做

冇同我一齊住 揾佢都唔理我

某日佢同fd 睇完lala land 之後問我睇唔睇
我話無興趣
之後佢講左一句:
我覺得你應該要睇，套戲係講愛情有幾好，到最後並唔係我地想像嘅咁，最後我地都可能會分開。
我聽完即刻講我唔睇，因為我地唔會分開
依家諗返起終於知佢講呢句原來係有含意。。。
一早就想分開

因咩事

佢揾佢嘅自由 揾翻佢嘅生活

佢講既係事實

得罪講句 佢都幾唔負責任

Dllm

濕鳩語錄
好撚應

叫少D春 搵多D有意義既野做啦

講就易
唔叫下春
下個上頭條嘅可能係我

以前會覺得煩 但依家好懷念

無動力點做

女仔成日會話怕依賴咗男仔
但其實係男仔依賴咗對方

咁點解要咁易放開對方

唔夠愛

男仔對女仔既依賴一定唔會少過女仔對男仔

女仔淡咗就好絕嫁啦

女仔嘅依賴就係講出口
男仔嘅依賴就係放係心

一矢中的

我都有諗過死
個有日我留左句好灰既野起ig story 佢call 左我7次 話我死左會好內疚 有人因佢而死

係

我wtsapp 佢話我有諗過做傻事
佢覆左一句 唔好做傻事ok?
然後就消失左

我個個覆都無覆過我

有無時光機

大把野值得你做啦
利伸分左差唔多一個月 就黎起翻身

做住健身都諗住等我操fit d 以後媾死女
但做完果下見到街上d 情侶，我就忍唔住想喊

返工諗左好耐揾唔揾佢好，最後揾左，結果唔洗講只可以話起碼比到交代自己，已經盡左力，希望下個更可愛

我明白呢種感受，睇住身邊既人，街上既情侣，真係特別sad,即刻冇哂鬥智

分手後第二晚
佢宜家實覺得收工後唔使理我依個煩西好開心

失去左依段戀情固然可惜
但我唔明點解連朋友都做唔返，點解要咁絕

so true 表面上會佢好依賴我，其實最依賴果個人係自己

絲打放長雙眼啦，睇死幾星期後到佢叫春

青蛙哥巴打好好，成日安慰我

同是天涯淪落人嘛

廢

幾時先過到幾星期

女人好快就無事
男人就後知後覺

介紹黎

我都想，但以佢態度，我諗佢似開心多啲
佢成日話我對拍拖咁上心令佢好攰

真心 受傷過後仲點做翻朋友？
做翻之後又要用咩語氣 用咩態度去同佢講野？
當你過問佢做緊咩 佢有權唔應你
你無權話佢 你無權唔開心發佢脾氣
到時又會唔開心 好多野都管唔到佢
完全唔知啲人點解可以同ex 做到朋友

度日如十鳩幾年

要不停訓教

我覺得自己都冇可能同佢做返朋友，身份唔同左，暫時未過唔到自己果關，同埋再見面只會億起以前既回億，令自己又再唔開心

好想長睡不醒

Hey😘😘😘

I think I'm missing you.

❤️💛💚💙💜

但又要做朋友先有資格搵佢

加油 同你完全一樣，連返工都唔知做緊咩，好多野要做都係度發呆，希望你盡量唔好自己一個人，好易亂諗野 我依加心情好返少少但我知道冇咁易渡過，係我心情ok果陣希望汁走哂同佢既所有野先同埋盡量係廳到起碼屋企人係度

分手無得做朋友
我就係例子 佢依家都過得好開心

你要比佢過得更開心

上網玩下app，但勿認真
真係叫做有人吹下水9up下就算

得返個軀殼

岩岩佢打嚟 心軟聽左電話
但其實佢都唔係話會改，只係話可能將來佢得閒啲會改 話不如遲啲再搵我

我：xxx，你放棄左我嫁啦

隨即爆喊

好過我個個電話都無個

佢話兩年得讀完書翻嚟
我未有第二個，佢未有第二個而又覺得我最後係可以同佢一齊到最後嘅，會搵翻我

搵個網友 堅得
利申試過

女易搵男 男唔易搵女

人受到social rejection geh時候 腦入面負責physical pain geh area 會被activated, 研究話食阿士匹靈或者Panadol/paracetamol 對依種心痛都有改善作用。

利申未試過食，想要資料來源可以再cite

無野可以取代到

放工就開始頹 以前一放工就係打俾佢
星期五晚又會好頹 因為星期六日無人約就會喺屋企發牛豆 好自然就會諗起佢

我個人比較傳統,唔太相信網絡上搵到另一半
所以過往果d 都係朋友搭朋友

根本提唔起勁
個男仔知我唔開心會主動搵我傾計
但我都係hea 覆佢
寧願自己一個頹
腦入面得ex

同自己講，努力屌住呀